<resources>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="legal_text">Юридическая \nинформация</string>
    <string name="terms_text">Пользовательское соглашение</string>
    <string name="policy_text">Политика конфиденциальности</string>
    <string name="info_legal_text">Пользовательское соглашение об использовании Сервиса Petsvote\n\n Дата последней редакции: 01 ноября 2019\n\n Настоящее Пользовательское соглашение об использовании Сервиса Petsvote (далее –Соглашение) устанавливает условия получения Вами доступа к Сервису Petsvote (далее – Сервис), условия использования Вами Сервиса, а также содержит информацию о Сервисе и регулирует отношения между Вами и Petsvote, Inc. (далее – Petsvote) по поводу предоставления Сервиса. Для целей настоящего Соглашения «Вы» означает вас как пользователя Сервиса.  \n\n(A) Сервис является программным продуктом, представляемым Вам и поддерживаемым Petsvote Настоящее Соглашение представляет собой юридически обязывающее соглашение между Вами и Petsvote  \n\n(B) Получая доступ, создавая профиль и/или используя Сервис, Вы подтверждаете, что принимаете и соглашаетесь соблюдать условия настоящего Соглашения, а также заключаете юридически обязывающее соглашение с Petsvote и соглашаетесь с тем, что Petsvote вправе принимать все необходимые меры, направленные на предупреждение и прекращение нарушений Вами настоящего Соглашения. Вы понимаете и соглашаетесь с тем, что с этого момента Petsvote будет рассматривать Ваш доступ к Сервису и/или его использование как принятие настоящего Соглашения.  \n\n(С) Ваш доступ к Сервису и его использование регулируются настоящим Соглашением и Политикой конфиденциальности, являющейся неотъемлемой частью настоящего Соглашения, условия которых можно найти непосредственно в Сервисе или в соответствующем магазине приложений Вашего устройства, где Сервисе доступен для загрузки. Получая доступ к и/или используя Сервис, Вы соглашаетесь с условиями Политики конфиденциальности.  \n\n(D) Если Вы получаете доступ к и/или используете Сервис от имени юридического лица или организации, то (i) под «Вы» и «Ваши» подразумевается юридическое лицо или организация, (ii) Вы гарантируете, что Вы являетесь уполномоченным представителем юридического лица или организации или субъектом, имеющим полномочия данного юридического лица, чтобы принять настоящее Соглашение, а также Политику конфиденциальности, согласиться с условиями настоящего Соглашения и Политики конфиденциальности от имени юридического лица или организации, и (iii) Ваше юридическое лицо или организация несет юридическую и финансовую ответственность за доступ к и/или использование Сервиса, а также за доступ к и/или использование Вашего профиля другими лицами, связанными с Вашим юридическим лицом или организацией, включая сотрудников, агентов или подрядчиков или иных лиц.  (Е) Если Вы не согласны с условиями, изложенными в настоящем Соглашении, а также Политике конфиденциальности, Вы не должны пользоваться Сервисом.</string>
    <string name="title_activity_scrolling">ScrollingActivity</string>
    <string name="policyText">Настоящее Пользовательское соглашение об использовании Сервиса Petsvote (далее –Соглашение) устанавливает условия получения Вами доступа к Сервису Petsvote (далее – Сервис), условия использования Вами Сервиса, а также содержит информацию о Сервисе и регулирует отношения между Вами и Petsvote, Inc. (далее – Petsvote) по поводу предоставления Сервиса. Для целей настоящего Соглашения «Вы» означает вас как пользователя Сервиса.  (A) Сервис является программным продуктом, представляемым Вам и поддерживаемым Petsvote Настоящее Соглашение представляет собой юридически обязывающее соглашение между Вами и Petsvote  (B) Получая доступ, создавая профиль и/или используя Сервис, Вы подтверждаете, что принимаете и соглашаетесь соблюдать условия настоящего Соглашения, а также заключаете юридически обязывающее соглашение с Petsvote и соглашаетесь с тем, что Petsvote вправе принимать все необходимые меры, направленные на предупреждение и прекращение нарушений Вами настоящего Соглашения. Вы понимаете и соглашаетесь с тем, что с этого момента Petsvote будет рассматривать Ваш доступ к Сервису и/или его использование как принятие настоящего Соглашения.  (С) Ваш доступ к Сервису и его использование регулируются настоящим Соглашением и Политикой конфиденциальности, являющейся неотъемлемой частью настоящего Соглашения, условия которых можно найти непосредственно в Сервисе или в соответствующем магазине приложений Вашего устройства, где Сервисе доступен для загрузки. Получая доступ к и/или используя Сервис, Вы соглашаетесь с условиями Политики конфиденциальности.  (D) Если Вы получаете доступ к и/или используете Сервис от имени юридического лица или организации, то (i) под «Вы» и «Ваши» подразумевается юридическое лицо или организация, (ii) Вы гарантируете, что Вы являетесь уполномоченным представителем юридического лица или организации или субъектом, имеющим полномочия данного юридического лица, чтобы принять настоящее Соглашение, а также Политику конфиденциальности, согласиться с условиями настоящего Соглашения и Политики конфиденциальности от имени юридического лица или организации, и (iii) Ваше юридическое лицо или организация несет юридическую и финансовую ответственность за доступ к и/или использование Сервиса, а также за доступ к и/или использование Вашего профиля другими лицами, связанными с Вашим юридическим лицом или организацией, включая сотрудников, агентов или подрядчиков или иных лиц.  (Е) Если Вы не согласны с условиями, изложенными в настоящем Соглашении, а также Политике конфиденциальности, Вы не должны пользоваться Сервисом.</string>
    <string name="policyTitle">Политика конфиденциальности</string>
</resources>